{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_023568",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "바이비니"
    },
    "text": "手作りの彫刻ケーキ専門カフェ「バイビニ」は、可愛くておいしい彫刻ケーキを集めた盛り合わせケーキがシグネチャーであり、多くの方々に愛されています。 駐車はお店の全面川辺に沿って無料公営駐車場があり、営業時間は毎日11:00~21:00で、毎週月曜日はお休みです。 来る道は乙淑島大橋の下の明知セマウルのスタート地点に位置しており、カカオマップアプリやナビでバイビニを検索すると簡単に訪れることができます。 公共交通機関を利用する際には最寄りの地下鉄駅は下端駅、バス停は鳴旨セマウル駅です。 メニューはメニュー別のホールケーキは販売しておらず、無料盛り合わせ1プレートケーキは42,000ウォン、よもぎ餅ケーキ(1ピース)は6800ウォン、にんじんケーキ(1ピース)は7,200ウォン、生クリームチーズケーキ(1ピース)は7,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11:00~21:00です。"
        },
        {
            "question": "お店の定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "お店の定休日は毎週月曜日です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はお店の全面川辺に沿って無料公営駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は下端駅です。"
        },
        {
            "question": "最寄りのバス停はどこですか？",
            "answer": "最寄りのバス停は鳴旨セマウル駅です。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんなケーキがありますか？",
            "answer": "メニューには無料盛り合わせ1プレートケーキ、よもぎ餅ケーキ、にんじんケーキ、生クリームチーズケーキがあります。"
        },
        {
            "question": "無料盛り合わせ1プレートケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "無料盛り合わせ1プレートケーキの値段は42,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "よもぎ餅ケーキは1ピースいくらですか？",
            "answer": "よもぎ餅ケーキは1ピースで6,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "にんじんケーキは1ピースいくらですか？",
            "answer": "にんじんケーキは1ピースで7,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生クリームチーズケーキは1ピースいくらですか？",
            "answer": "生クリームチーズケーキは1ピースで7,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 271,
        "QA": 318
    }
}